多謝10.1賀佢老母既文宣組

我記得 10.1到底要港島定6區 呢個問題

拗到929完咗都仲未有確實定案

多得文宣組直接斬釘戳鐵 拋咗6區開花文宣圖出黎

直接落實定案

我敢講 如果10.1無 6區開花到

一定會錯過升級武力升級 + 轉型 既最好時機

亦唔會進化到今日咁

多謝文宣組當日當機立斷

推

其實大家心中有數

係有班友執著沉迷百萬影像 話國際buy 喎。on99

但和理非集中有道好就係吸引大量警力

呢點都認同

其實文宣出之前 我同身邊D frd都預咗係去番自己區

但的確係文宣組直接拋咗D圖出黎先有定案

喂你班友

如果6區失敗咗肯定比你地屌到上天

依家成功咗 都要多謝番人架

你估佢地力排眾議直接定案唔驚fail架咩

push

本身港島撚
而家變左開花撚

10

9

8

7

岩啊 有幾個係咁開po話要去港島
明明928/930都有得睇

6

5

buy KLM
走唔到 幾多百萬都無用啦